出年去日本係咪會特別貴？（非奧運期間）

如果我唔係嗰陣去日本，淡鬼東京會唔會特別貴？東京以外地區又如何？

上網查下價咪知

會，至少唔會平左